中學生涯未做過perfect是否人生遺憾

日日小息捉人玩手機

啲低from仔見到我就驚到仆街

仲可以大搖大擺拖住條女行咇

見到唔順超又可以撚狗咁撚人

諗起都覺得champ到仆街

好過我成日bad同miss

你都未讀完小學唔洗咁擔心wor ching

做壞學生挑戰d風紀 女學生先覺得果d最正

乜而家小息唔玩得手機架

中學做得prefect果啲
結果就係 最開心嘅回憶已經係捉人電話
老師心目中嘅乖乖仔中學生涯可以幾精彩

perfect

同步左

唔係
我嗰時拒絕做呢個角色
純粹唔想成為學校訓導組嘅走狗

你兩個仲唔快d結婚

好

中學做過perfect先prefect

Perfect

做過prefect 收人機，個低form 見親我都bear 住晒

小學仲風紀仲可能有光榮嘅感覺
中學啲perfect比人當狗咁撚

我中學成日打街霸 perfect 啦

中學生涯未屌過perfect就真係人生遺憾

Yes

係

未試過帶女同學入prefect 房玩

有咩問題

做prefect溝低form妹呀 冇做過就唔明

好想知毒巴啲女同學係咩樣

中學啲prefect全部毒撚黎

男同學

Me too

有次lunch time懶得出去於是係班房偷偷地食野
諗住冇perfect會巡樓
點知有個perfect（好似係副head perfect黎 有幾分姿色 幾白滑 ）入黎突擊檢查
跟住話要擇低我個名然後話俾訓導知
咁我就驚死（驚要見家長
為左唔想搞大件事咁只能先發制人
於是就即刻拉佢去後樓梯
拉開褲褳放條巨龍入佢個口到
逼佢含到雪雪聲
然後佢喊住咁話唔好唔好
仲話最多下次扮睇唔到
但我諗起佢平時佢捉人個時好有威嚴
仲惡過啲女miss
之前又捉過我幾次
心入面嘅怒火變得更大
咁我就即刻禁低佢
除左佢條底褲
將我條佢龍插入佢個已經濕潤咗嘅小穴
瘋狂插到我feel到佢隻腳軟軟地
而最後我都頂唔順
一野射哂落佢塊臉到
佢見我冇哂力於是就著番衫走
係佢勒番好皮帶個陣
我係佢耳邊講話下次唔好再咁
唔係下次就唔會係插你幾次咁簡單
佢塊面紅紅地低頭話嗯ok
最後我就放左佢走
從此以後次次係班房食野都冇皇管

係 食咗好多低from囡囡

中學生涯未屌過perfect 先係人生點遺憾

其實係咪真係咁多人覺得係串perfect

諗起prefect有次活動係學校裡面搞camping on9到

最開心係做prefect 同班friend 一齊做拽嘢
爽撚到

可唔可以含你條撚

On9當有趣

掛個名做prefect
實際唔會去當值，永遠偷懶

中學嗰陣個head prefect睇落好乖
只係得個樣
所以有咩校服檢查都會一早同人講
朝早閂校門嗰陣見我地跑緊嚟都會等埋我地先閂
好似多左個内應咁

當年啲dept同head prefect比我當狗咁撚喎

中學未試過課室搞野仲遺憾

比師妹追過

未做過SU先係人生遺憾